Building Services Coordinator前景一問

小弟岩岩grad(MECH BEng),係間細公司做緊absco, 想問下呢行前景好唔好？

如果做落去得經驗冇charter人工頂盡會去到幾多？

岩岩grad唔係好熟行頭 跪求有經驗既巴打分享下

點解要做狗

好撚辛苦，講完

呢d工又要俾上面摔
又要俾下面屌
無飯開先做

好少FG 做到ABSCO........你有幾多年exp ?

可能係job仔黎姐
大job bs co起碼6 7年經驗起跳啦